[818文宣] 應該做！值得做！快啲做！大家快啲去附近商場！

去 Apple Store 緊係要試吓唔同功能啦！Set wallpaper 呢個功能一定要熟練！

大家快啲拎部機練吓！記住 Home Screen Lock Screen 兩個都要練喎！

自推10次1

自推10次2

自推10次3

自推10次4

自推10次5

自推10次6

自推10次7

自推10次8

自推10次9

自推10次10

推

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

正呀

啱啱又去練咗喇！

大家傳開佢啊 唔好比佢停！
一齊練熟點用 iPhone！

光

下墜之瓜，何堪再摘

樓主你自己唔推？？

推啊推啊！

聽日見喇各位手足！